點解美軍唔大力發展可流動陸基洲際導彈？

咁多洲際公路同鐵路，
又唔學支那搞導彈車同導彈鐵路

因為人地已經有太空軍

因為無對手

潛艇已做到效果，更具隱蔽性及保護性

潛艇都夠啦
根本核打擊入面，陸基係最冇用